你恐懼警察真空,結果

陳雲：香港治安的三段發展。
一、有警察的時候，警察打你，將你告上法庭。
二、無警察的時候，幫會打你，你入醫院，但不會被告上法庭。
三、你恐懼警察真空，於是請警察出來維持治安。結果，警察與幫會一齊打你，之後警察告你襲擊，帶入警局再毆打虐待非禮，告上法庭。